Pokemon 玩具討論 #3

上一個post

Pokemon玩具討論#2

火爆獸仲要係500yen就得, 想點知 set 個價

仲有個零月就出貨

想收番依幾張舊英文童年回憶 希望有巴打割愛肯放
Plz tg onjjjeff115

香港出左?